[不合作運動] 各位手足，阻你幾分鐘，我地睇下世界上成功既"不合作運動"係點

咩係成功既不合作運動？
唔係咩返唔返工，奴唔奴性既問題，
而係一定要令敵人SUFFER，有實質損失
否則白做，重會令義士冒險同受傷

先睇下前人有咩案例

1918年後，甘地吹雞，叫全個英屬印度既印度佬不交稅
印度佬︰非常happy，多個錢暖下肚，民眾完全得益
英國佬︰損失全印度大量稅收，重要係英國一戰後元氣大傷時搞，嚴重SUFFER
結論︰敵損我益，大成功

2013年左右，土耳其工會+年輕人號召，大量示威者紛紛不買票湧進了地鐵通道中，
話知你，唔撚買飛，無視你個閘，叫地鐵食屎
土耳其佬︰非常happy，多個錢暖下肚，搭埋車
地鐵公司︰損失大量金錢，公司直接SUFFER
結論︰敵損我益，大成功

以上既例子，成功之處都係一樣︰
強力集中對手痛處，直接打擊，大大打擊對手利益
自己友，同埋大眾人民，唔單止無事，重可以從中取得好多利益，大家支持你打擊奸官奸商

利申︰不建議任何違法事情
----------------------------------------------------------------------

今日不合作運動做左喇，打擊左邊D party呢？
(1) 大眾人民︰最Suffer就係佢地。佢地乜都唔知，突然就停車，要屈係車廂之中同人迫多成粒鐘，又熱又焗，遲左成個鐘返公司，又要解釋又剩，但工作一樣做咁多，遲埋收工。其實佢地感受幾深下。

(2) 地鐵公司︰根本無點Suffer。你撳掣個陣，D乘客已經係哂車箱度，姐係入哂閘畀哂錢。無錯，錢已袋，理撚得你。撳掣影響生意？根本R痕。事後重可以報警搞你。

(3) 義士︰一齊Suffer埋。一，畀市民鬧，要解釋理念。二，要冒險同人爭執，或會受傷。三，警察可以介入，更有被捕危險。如果你珍惜義士，就應該明白唔應該隨便將義士既生命放係風險之中。

結論︰政府+地鐵幾乎無任何損失，但大眾市民多左猜忌，義士生命受到威脅。個打擊面主要針對市民，而無對準政權，就算好似我之前個post咁，搞[道歉團] ( )，都未必有用架，因為擺到明政府+地鐵就無suffer，政府反而鐘意你自損精力。

反而元朗之戰先係重心。
今日7月25日星期四，距離727元朗之戰得返2日。
防具買齊了嗎？
宣傳品印好了嗎？大大張既牌，A3 szie既勾結證據，有嗎？
遊行後，接載街坊既義載車團，準備好了嗎？

大家集中精力，先準備好727，控訴721慘案，好嗎？

簡單易明，辛苦哂巴打
但睇番隔離既熱門Post , 「佢地」已經決定左聽日一定要搞
所以衰d講句⋯ 巴打你都係慳番淡氣啦

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

有見地